對女人最好方式就係佢點對你你就點對佢

佢對你好先可以對翻佢好
唔係就會寵壞晒

唔關女唔女人事 男男女女都係咁 你對一個人好 佢就會習以為常 變本加厲想要更多既好 冇人會一世無條件對一個人好 可唔可以試下珍惜我？

醫生絲打🤤我會珍惜你架

點解我唔覺既

根本就唔關男女事
對男好未一樣都係當你地底泥